有冇人解釋到呢個現象？

精神病人話鐘意住精神病院
入面d人古靈精怪，咩病都有
有d精神病人唔知咩事時不時會發瘋
點解精神病人會想留翻係入面呢？

佢本身無精神病

所有嘅政治犯都有精神病
點解？

精神病唔駛坐
入精神病院only